奉勸各位巴絲冇必要都唔好搭黨鐵

好撚恐怖

師兄訓左成日岩岩醒？

咁始終都會人需要搭，喺冇得揀嘅情況下，而家搭乜鳩都驚中招架啦，最好唔出街添

我係話段片傳左一日
條白狗道埋歉
黨鐵報埋警

sor大佬，我啱啱先睇到

返工好難唔狗鐵
放工就用多9個字坐巴士囉

做乜9